Netflix 馬田史高西斯《愛爾蘭人》正式預告

屌喇星 JOE PESCI , al pacino , robert de niro

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

麻煩推埋上facebook IG

al pacino , robert de niro合作真係有火花
之前導火線好好睇

盗火線

神導演

佢地三個各自合作過好多經典作
godfather II, raging bull, goodfellas, casino, heat
但三個一齊係咪第一次？

無錯

經典
Joe persci

我成日撈亂Martin Scorsese同Woody Allen

個班底好撚痴線
唯一缺點係Netflix到播

Hey! Im Joe Pesci!!

Funny how ?